打個飛機 冇咗段十幾年嘅感情你話係咪好唔抵?

都係女乘客好睇啲

有條不知明撚樣，打左個冷震，香港就無左過百年既光輝，你話抵唔抵？